想死嘅年青人 入一入黎

呢場抗爭可能令你感到無力、絕望，你可能想以死亡逃離或者控訴呢個荒謬嘅社會。

但係你地唔好忘記，年青人係生物學上有一個絕對嘅優勢，你比起你所不滿意的當權者擁有更多時間。
換句話說講，777、警犬一哥、689、甚至小熊XX都好大機會比你地早死。

與其尋死，不如用盡生命所有時間，感染身邊嘅人，讓蠋光一路傳開去。無錯，一個人嘅力量係好微小，但一班人加一段長時間所能發揮出嘅力量係大到無人可以想像嘅。

未來，就係充滿不確定性，所以你要親手創造、親眼見證。

推

同佢鬥長命！

佢都未死 你地死乜？

推呀

推！

你地要親眼睇住班仆街入土為安呀

一定要好好利用優勢

正能量呀大家

唔好咁易放棄爭取自由，更加唔好咁易放棄生命

希望多D年輕人睇到

留返條命送林鄭老母終呀

7月1號見

親手去爭取自由

或者送林鄭老母「中」

唔好放棄！

我膠到一個人想推起個post
但係我唔會放棄

多得一個人睇到得一個

頂住呀戰友

正能量

比心機！

仲有好多野未試未睇呀

多一個人傳遞蠋光，力量就幾何級數上升

所以一個都不能少

林鄭老母

港共政府

I can do this all day

我愛香港

香港加油

全面撒回

撒回暴動定性

釋放義士

追究黑警

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

你仲有機會

大家都仲有機會

集氣打爆呢個boss

Push

Pish

你愛香港 大把人愛你

見證奇蹟

唔可以放棄

如果大家想搵人傾訴心事，或者想暫時遠離負面情緒
歡迎入嚟傾傾
乜都可以傾

見到隔離Post 有人公開自己電話畀人去傾訴
始終一個人好難覆得切咁多人
所以如果想幫手做心靈輔導
希望都可以入去入面幫手

好歌獻給你

搵人傾下，你就知你擁有嘅時間係幾有力量

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

打去傾下計

I love Hong Kong

上面果班都聞到棺材香啦 半隻腳入左去
我地成班後生唔洗同佢地爭

無人想見到手足有事

啱呀，佢地唔只收成期，收皮期都黎緊

唔好同佢地爭，要一齊睇住佢地香

自由民主需要你地參與

仲要投票呀戰友！

多你一票多好多

留返條命，一齊爭取一個更好嘅社會！！

//將你遇過 苦難 昇華 處變不驚 不用情緒化
身邊太多恐嚇 它只怕 你不怕//

多謝絲打

只要我地不怕，繼續抗爭，終有一日政府會怕！

到時我地將會一齊擁有自由民主

繼續努力

留底條命 先可以爭取夢想

留返條命仔，仲有好多嘢可以做到
多你一個真係好多

覺得累了就好好休息一下。漫漫長路，大家互相扶持。記住：你永遠唔係自己一個。

我也很難過😭手足一個都不能少❤️
每個人發揮的能力都好大，
當兩人在一起面對時，成效是三
而且為到這無賴的政府 犧牲自己寶貴的生命 絕對不值得。我們也會形成了較差的氣氛，士氣低落（不知如何再說，只是不想再少了任何一個😔）

這些日子 我都好無力 失望
但我們就算失望 不能絶望 一起面對
成就更多可能🔥🔥💪

希望呢啲詩歌，可以幫到大家平靜一下心情💕

真係多好多

抗爭從來都係漫長，休息再努力，累了再休息！
成班戰友都會繼續努力！

林鄭未死之前大家唔好死

啱呀

好好照顧自己 親眼睇著撒旦接走佢

林鄭落台 中央派人黎管 我支持呀 唔該繼續叫落台呀 賭上香港嘅命運我都要睇戲呀

推呀 見到希望呀

香港加油！

香港人加油

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

比心機呀香港人